寫字寫字寫字

好想寫中文字
有冇人比中文字我寫

人生不免崎嶇

好感動 終於有人理

難免亦常有淚

你是我活著的希望 打直寫唔該巴打

唔使客氣

我地大家在獅子山下相遇上

我個名

嗰兩朵花我唔識畫

樓主d字係練出泥定天生寫字靚?

泥你老母

魂牽夢縈

打直再上面留少少位
比我set wallpaper唔該巴打

想放左下定右下？

右下

多謝你先
冇練 我諗係天生掛

Btw 泥你老母 嚟：RE/口水

巴打唔使瞓？
而家寫

寫左兩個 睇下邊個啱

好靚 尤其係第二個
唔該哂你阿 即set wallpaper!!
我唔係幾中意早瞓
btw絲

皮膚會差 好似係
Btw 中意就好

老雞

寫：君子居易以俟命 小人行險以徼幸
打直兩行係右手邊 thx
想用黎做wallpaper

我好勤力飲湯所以皮膚好好 好似關事
我真係好中意阿 好靚 唔該多次

可以嘛？

Ok 你贏
唔使客氣

路係自己簡 仆街唔好喊

就我個user name

fit thx

多謝

是甚麼讓我遇見這樣的你
唔該巴打

是甚麼讓我不再畫一隻雞

句嘢點解

巴打手字幾正

盡情墮落
唔該巴打

世間事無非是幻，世上人何必認真

thx ching